(突發)調景嶺站有5隻警犬standby..

連攝影師都係度

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

有線啲記者走黎走去

係咪唔翻工即係

是日和平，等佢哋所有站戒備

正所謂兵不厭詐，尋日玩完A，今日唔玩喇

928就係獨沽一味，佔領+小量衝擊+遊行，失去民意就失去一切

成班搭去下一個站
啲犬又唔跟上車
到下個站先玩
睇你點追

太子都有

我都見到

係佢後面大叫帶狗散步

唔係ptu 差好遠
雖然都係狗

中環都有4隻，兩白兩藍

油塘月台都有幾隻

狗聽到超高分貝嘅聲係咪會痴線

多啲上連登鳩嗡，等敵人疲於奔命
不過大家要醒水，視乎情況計劃會不斷改

日日唔同玩法，都奈你唔何

太子有一隻

後知後覺
日日打遊擊 睇你去得邊個站

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

基本上個個站都有
我拎住把直遮行過都比啲狗望望下
宜家冇落雨就唔比人拎遮

彈出彈入咬我食呀

黃背心 唔死守 四圍走

我番工都見到